東張西望算唔算香港良心

日日報道守護公義
美中不足有少少廣告

佢地班友啲表達方式好心收撚皮啦

邊撚度良心呀
日日都宣傳支那 又扮撚曬左膠維穩
香港垃圾節目就真

Cctvb有良心=大陸無貪官

你咁睇啦，個節目每星期幫一兩個公屋戶發聲，向政府部門施壓，
同時每星期有兩三日係幫港共政府宣揚大灣區，
咁呢個節目係咪睇落好有建制派區議員feel

唔可以話有良心，但幫到幾個住戶都係一件好事。

住過公屋知道當事人處境，我當時冇人幫，每晚只能報警！